香港人真係好善忘

721元朗暴徒事件、 荃灣「福建幫」，D犬完全冇咗回事
但係國安機場受襲就九秒九破案
而且記者朋友好似失曬憶咁，冇人再提過
香港人真係好善忘

冇留意狗招，如有錯誤請屌得細力D

Wtever la

自推